{
    "Easter Conference": {
        "af": "Paaskonferensie",
        "bg": "\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u0434\u0435\u043d\u0441\u043a\u0430 \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u044f",
        "cs": "Velikono\u010dn\u00ed konference",
        "da": "P\u00e5skest\u00e6vne",
        "de": "Osterkonferenz",
        "el": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03ad\u03b4\u03c1\u03b9\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03ac\u03c3\u03c7\u03b1",
        "en": "Easter Conference",
        "es": "Conferencia de Pascua",
        "et": "\u00dclest\u00f5usmisp\u00fcha konverents",
        "fi": "P\u00e4\u00e4si\u00e4iskonferenssi",
        "fr": "Conf\u00e9rence de P\u00e2ques",
        "hr": "Uskr\u0161nja konferencija",
        "hu": "H\u00fasv\u00e9ti konferencia",
        "it": "Conferenza di Pasqua",
        "nb": "P\u00e5skestevne",
        "nl": "Paasconferentie",
        "pl": "Konferencja wielkanocna",
        "pt": "Conferencia de P\u00e1scoa",
        "ro": "Conferin\u021ba de Pa\u0219ti",
        "ru": "\u041f\u0430\u0441\u0445\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u044f",
        "sl": "Velikono\u010dna konferenca",
        "tr": "Paskalya Konferans\u0131",
        "uk": "\u0412\u0435\u043b\u0438\u043a\u0434\u0435\u043d\u044c \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0456\u0457",
        "zh": "\u5fa9\u6d3b\u7bc0\u6703\u8b70"
    },
    "New Year Conference": {
        "af": "Nuwe Jaar Konferensie",
        "bg": "\u041d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u043d\u0430 \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u044f",
        "cs": "Novoro\u010dn\u00ed konference",
        "da": "Nyt\u00e5rsst\u00e6vne",
        "de": "Neujahrskonferenz",
        "el": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03ad\u03b4\u03c1\u03b9\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03a0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ac\u03c2",
        "en": "New Year Conference",
        "es": "Conferencia de a\u00f1o nuevo",
        "et": "Uue aasta konverents",
        "fi": "Uudenvuodenkonferenssi",
        "fr": "Conf\u00e9rence de nouvel an",
        "hr": "Novogodi\u0161nja konferencija",
        "hu": "\u00daj\u00e9vi konferencia",
        "it": "Conferenza di Capodanno",
        "nb": "Nytt\u00e5rsstevne",
        "nl": "Nieuwjaarconferentie",
        "pl": "Konferencja noworoczna",
        "pt": "Conferencia de ano novo",
        "ro": "Conferin\u021ba de Anul Nou",
        "ru": "\u041d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e\u0434\u043d\u044f\u044f \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u044f",
        "sl": "Novoletna konferenca",
        "tr": "Yeni Y\u0131l Konferans\u0131",
        "uk": "\u041d\u043e\u0432\u0438\u0439 \u0440\u0456\u043a \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0456\u0457",
        "zh": "\u65b0\u5e74\u6703\u8b70"
    },
    "Summer Conference": {
        "af": "Somer Konferensie",
        "bg": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u0430 \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u044f",
        "cs": "Letn\u00ed konference",
        "da": "Sommerst\u00e6vne",
        "de": "Sommerkonferenz",
        "el": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03ad\u03b4\u03c1\u03b9\u03bf \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd",
        "en": "Summer Conference",
        "es": "Conferencia de verano",
        "et": "Suve konverents",
        "fi": "Kes\u00e4konferenssi",
        "fr": "Conf\u00e9rence d\u2019\u00e9t\u00e9",
        "hr": "Ljetna Konferencija",
        "hu": "Ny\u00e1ri konferencia",
        "it": "Conferenza d\u2019estate",
        "nb": "Sommerstevne",
        "nl": "Zomerconferentie",
        "pl": "Konferencja letnia",
        "pt": "Conferencia de ver\u00e4o",
        "ro": "Conferin\u021ba de var\u0103",
        "ru": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u0438",
        "sl": "Poletna konferenca",
        "tr": "Yaz Konferans\u0131",
        "uk": "\u041b\u0456\u0442\u043d\u0456\u0439 \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0456\u0457",
        "zh": "\u590f\u4ee4\u6703"
    },
    "Summer Conference July": {
        "af": "Somer Konferensie Julie",
        "bg": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u0430 \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u044f",
        "cs": "Letn\u00ed konference \u010dervence",
        "da": "Sommerst\u00e6vne Juli",
        "de": "Sommerkonferenz Juli",
        "el": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03ad\u03b4\u03c1\u03b9\u03bf \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd \u0399\u03bf\u03c5\u03bb\u03af\u03bf\u03c5",
        "en": "Summer Conference July",
        "es": "Primera conferencia de verano",
        "et": "Suve konverents juulis",
        "fi": "Hein\u00e4kuun konferenssi",
        "fr": "Premi\u00e8re conf\u00e9rence d' \u00e9t\u00e9",
        "hr": "Ljetna konferencija Srpanj",
        "hu": "Ny\u00e1ri konferencia j\u00faliusban",
        "it": "Conferenza d'estate luglio",
        "nb": "Sommerstevne juli",
        "nl": "Zomerconferentie juli",
        "pl": "Konferencja letnia w lipcu",
        "pt": "Conferencia de ver\u00e4o em Julio",
        "ro": "Conferin\u021ba de var\u0103 din Iulie",
        "ru": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u0438",
        "sl": "Poletna konferenca julij",
        "tr": "Yaz Konferans\u0131",
        "uk": "\u041b\u0456\u0442\u043d\u0456\u0439 \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0456\u0457 \u043b\u0438\u043f\u043d\u044f",
        "zh": "\u590f\u4ee4\u6703\u4e03\u6708"
    },
    "Summer Conference August": {
        "af": "Somer Konferensie Augustus",
        "bg": "\u041b\u044f\u0442\u043d\u0430 \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u044f",
        "cs": "Letn\u00ed srpnov\u00e9 konferenci",
        "da": "Sommerst\u00e6vne August",
        "de": "Sommerkonferenz August",
        "el": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03ad\u03b4\u03c1\u03b9\u03bf \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd \u0391\u03c5\u03b3\u03bf\u03cd\u03c3\u03c4\u03bf\u03c5",
        "en": "Summer Conference August",
        "es": "Segunda conferencia de verano",
        "et": "Suve konverents augustis",
        "fi": "Elokuun konferenssi",
        "fr": "Deuxi\u00e8me conf\u00e9rence d\u2019\u00e9t\u00e9",
        "hr": "Ljetna konferencija Kolovoz",
        "hu": "Ny\u00e1ri konferencia augusztusban",
        "it": "Conferenza d'estate agosto",
        "nb": "Sommerstevne august",
        "nl": "Zomerconferentie augustus",
        "pl": "Konferencja letnia w sierpniu",
        "pt": "Conferencia de ver\u00e4o em Agosto",
        "ro": "Conferin\u021ba de var\u0103 din August",
        "ru": "\u041b\u0435\u0442\u043d\u0438\u0435 \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u0438",
        "sl": "Poletna konferenca avgust",
        "tr": "Yaz Konferans\u0131",
        "uk": "\u041b\u0456\u0442\u043d\u0456\u0439 \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0456\u0457 \u0421\u0435\u0440\u043f\u0435\u043d\u044c",
        "zh": "\u590f\u4ee4\u6703\u516b\u6708"
    },
    "Sisters' Conference": {
        "af": "Susters' Konferensie",
        "bg": "\u0421\u0435\u0441\u0442\u0440\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430 \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u044f",
        "cs": "Konference sester",
        "da": "S\u00f8sterst\u00e6vne",
        "de": "Schwesternkonferenz",
        "el": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03ad\u03b4\u03c1\u03b9\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03b4\u03b5\u03bb\u03c6\u03ad\u03c2",
        "en": "Sisters' Conference",
        "es": "Conferencia de hermanas",
        "et": "\u00d5dede konverents",
        "fi": "Sisartenkonferenssi",
        "fr": "Conf\u00e9rence de s\u0153urs",
        "hr": "Sestrinska konferencija",
        "hu": "N\u0151v\u00e9rkonferencia",
        "it": "Conferenza delle sorelle",
        "nb": "S\u00f8strestevne",
        "nl": "Zusterconferentie",
        "pl": "Konferencja dla si\u00f3str",
        "pt": "Conferencia de irm\u00e4s",
        "ro": "Conferin\u021ba de surori",
        "ru": "\u041a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u0438 \u0434\u043b\u044f \u0441\u0435\u0441\u0442\u0451\u0440",
        "sl": "Sestrska konferenca",
        "tr": "Hem\u015fireler Konferans\u0131",
        "uk": "\u0421\u0435\u0441\u0442\u0435\u043e\u0440 \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0456\u0457",
        "zh": "\u59d0\u59b9\u6703"
    },
    "Brothers' Conference": {
        "af": "Broeders' Konferensie",
        "bg": "\u0411\u0440\u0430\u0442\u0441\u043a\u0430 \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u044f",
        "cs": "Konference Brothers",
        "da": "Br\u00f8drest\u00e6vne",
        "de": "Br\u00fcderkonferenz",
        "el": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03ad\u03b4\u03c1\u03b9\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03b4\u03b5\u03bb\u03c6\u03bf\u03cd\u03c2 (\u03a3\u03c5\u03bd\u03ad\u03b4\u03c1\u03b9\u03bf \u03b1\u03b4\u03b5\u03bb\u03c6\u03ce\u03bd)",
        "en": "Brothers' Conference",
        "es": "Conferencia de hermanos",
        "et": "Vendade konverents",
        "fi": "Veljienkonferenssi",
        "fr": "Conf\u00e9rence de fr\u00e8res",
        "hr": "Bratska konferencija",
        "hu": "Testv\u00e9rkonferencia",
        "it": "Conferenza dei fratelli",
        "nb": "Br\u00f8drestevne",
        "nl": "Broederconferentie",
        "pl": "Konferencja dla braci",
        "pt": "Conferencia de irm\u00e4os",
        "ro": "Conferin\u021ba de fra\u021bi",
        "ru": "\u041a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u0438 \u0434\u043b\u044f \u0431\u0440\u0430\u0442\u044c\u0435\u0432",
        "sl": "Bratska konferenca",
        "tr": "Biraderler Konferans\u0131",
        "uk": "\u0411\u0440\u0430\u0442\u0456\u0432 \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0456\u0457",
        "zh": "\u5144\u5f1f\u6703"
    },
    "Pentecostal Conference": {
        "af": "Pinkster Konferensie",
        "bg": "\u041f\u0435\u0442\u0434\u0435\u0441\u044f\u0442\u043d\u0430 \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u044f",
        "cs": "Letnice konference",
        "da": "Pinsest\u00e6vne",
        "de": "Pfingstkonferenz",
        "el": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03ad\u03b4\u03c1\u03b9\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03a0\u03b5\u03bd\u03c4\u03b7\u03ba\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c2",
        "en": "Pentecost Conference",
        "es": "Conferencia de Pentecost\u00e9s",
        "et": "Nelip\u00fcha konverents",
        "fi": "Helluntaikonferenssi",
        "fr": "Conf\u00e9rence de Pentec\u00f4te",
        "hr": " Konferencija Duhovi",
        "hu": "P\u00fcnk\u00f6sdi konferencia",
        "it": "Conferenza di Pentecoste",
        "nb": "Pinsestevne",
        "nl": "Pinksterconferentie",
        "pl": "Konferencja zielonych \u015bwi\u0105t",
        "pt": "Conferncia de Pentecoste",
        "ro": "Conferin\u021ba de Rusalii",
        "ru": "\u041a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u044f \u0422\u0440\u043e\u0438\u0446\u044b",
        "sl": "Binko\u0161tna konferenca",
        "tr": "Pentikost Konferans\u0131",
        "uk": "\u041f'\u044f\u0442\u0438\u0434\u0435\u0441\u044f\u0442\u043d\u0438\u043a\u0456\u0432 \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0456\u0457",
        "zh": "\u4e94\u65ec\u7bc0\u5927\u6703"
    },
    "Parents' and Couples Conference": {
        "af": "Ouers en Egpare Konferensie",
        "bg": "\u041a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u044f \u0437\u0430 \u0440\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438 \u0438 \u0441\u044a\u043f\u0440\u0443\u0437\u0438",
        "cs": "Rodi\u010de a p\u00e1ry konference",
        "da": "\u00c6gteparst\u00e6vne",
        "de": "Eltern und Ehepaarkonferenz",
        "el": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03ad\u03b4\u03c1\u03b9\u03bf \u03b3\u03bf\u03bd\u03b9\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b6\u03b5\u03c5\u03b3\u03b1\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd",
        "en": "Parents' and Couples Conference",
        "es": "Conferencia de padres y parejas",
        "et": "Lapsevanemate ja abielupaaride konverents",
        "fi": "Vanhempain- ja avioparikonferenssi",
        "fr": "Conf\u00e9rence de couples",
        "hr": "Bra\u010dna konferencija",
        "hu": "Sz\u00fcl\u0151- \u00e9s h\u00e1zasp\u00e1rkonferencia",
        "it": "Conferenza dei genitori e delle coppie",
        "nb": "Foreldre- og ekteparstevne",
        "nl": "Ouder-en echtparenconferentie",
        "pl": "Konferencja dla rodzic\u00f3w i ma\u0142\u017ce\u0144stw",
        "pt": "Conferencia de pais e casais",
        "ro": "Conferin\u021ba de P\u0103rin\u021bi \u0219i Cupluri",
        "ru": "\u041a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u044f \u0434\u043b\u044f \u0440\u043e\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u0438 \u0441\u0443\u043f\u0440\u0443\u0436\u0435\u0441\u043a\u0438\u0445 \u043f\u0430\u0440",
        "sl": "Konferenca za star\u0161e in zakonce",
        "tr": "Ebeveyn & \u00c7iftler Konferans\u0131",
        "uk": "\u0411\u0430\u0442\u044c\u043a\u0456\u0432 \u0456 \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0456\u044f \u043f\u043e\u0434\u0440\u0443\u0436\u043d\u0456\u0445 \u043f\u0430\u0440",
        "zh": "\u7236\u6bcd\u548c\u4f34\u4fb6\u6703\u8b70"
    },
    "Meeting": {
        "af": "Samekoms",
        "bg": "\u0421\u044a\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435",
        "cs": "Setk\u00e1n\u00ed",
        "da": "M\u00f8de",
        "de": "Versammlung",
        "el": "\u03a3\u03cd\u03bd\u03b1\u03be\u03b7",
        "en": "Meeting",
        "es": "Reuni\u00f3n",
        "et": "Koosolek",
        "fi": "Kokous",
        "fr": "R\u00e9union",
        "hr": "Slu\u017eba",
        "hu": "\u00d6sszej\u00f6vetel",
        "it": "Riunione",
        "nb": "M\u00f8te",
        "nl": "Samenkomst",
        "pl": "Nabo\u017ce\u0144stwo",
        "pt": "Reuni\u00e4o",
        "ro": "Adunare",
        "ru": "\u0421\u043e\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u044f",
        "sl": "Sre\u010danje",
        "tr": "Toplant\u0131",
        "uk": "\u0417\u0443\u0441\u0442\u0440\u0456\u0447",
        "zh": "\u6703\u8b70"
    },
    "Opening meeting": {
        "af": "Openings samekoms",
        "bg": "\u041e\u0442\u043a\u0440\u0438\u0432\u0430\u043d\u0435",
        "da": "\u00c5bningsm\u00f8de",
        "de": "Er\u00f6ffnung",
        "el": "\u0384\u0395\u03bd\u03b1\u03c1\u03be\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03b4\u03c1\u03af\u03bf\u03c5",
        "en": "Opening meeting",
        "es": "Reunion de Apertura",
        "et": "Avakoosolek",
        "fi": "Avajaiskokous",
        "fr": "R\u00e9union d'ouverture",
        "hr": "Otvorenje",
        "hu": "Megnyit\u00f3 \u00f6sszej\u00f6vetel",
        "it": "Riunione di apertura",
        "nb": "\u00c5pningsm\u00f8te",
        "nl": "Openingssamenkomst",
        "pl": "Nabo\u017ce\u0144stwo otwarcia",
        "pt": "Reuni\u00e3o de abertura",
        "ro": "Adunare de deschidere",
        "ru": "\u041e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u0438\u0435",
        "sl": "Otvoritveno sre\u010danje",
        "tr": "A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Toplant\u0131s\u0131",
        "uk": "\u0412\u0456\u0434\u043a\u0440\u0438\u0442\u0442\u044f \u0437\u0431\u043e\u0440\u0456\u0432"
    },
    "Fest meeting": {
        "af": "Fees samekoms",
        "bg": "\u041f\u0440\u0430\u0437\u043d\u0438\u0447\u043d\u043e \u0441\u044a\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435",
        "da": "Festm\u00f8de",
        "de": "Festversammlung",
        "el": "\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03b9\u03bd\u03ae \u03c3\u03cd\u03bd\u03b1\u03be\u03b7",
        "en": "Feast meeting",
        "es": "Reuni\u00f3n del Fest",
        "et": "Peo koosolek",
        "fi": "Juhlakokous",
        "fr": "R\u00e9union de f\u00eate",
        "hr": "Sve\u010dani Sastanak",
        "hu": "\u00dcnnepi \u00f6sszej\u00f6vetel",
        "it": "Riunione festosa",
        "nb": "Festm\u00f8te",
        "nl": "Feest samenkomst",
        "pl": "Uroczyste nabo\u017ce\u0144stwo",
        "pt": "Reuni\u00e3o de Fest",
        "ro": "Adunare de fest",
        "ru": "\u041f\u0440\u0430\u0437\u0434\u043d\u0438\u0447\u043d\u043e\u0435 \u0441\u043e\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435",
        "sl": "Fest",
        "tr": "Ziyafet Toplant\u0131s\u0131",
        "uk": "\u0421\u0432\u044f\u0442\u043e \u0437\u0443\u0441\u0442\u0440\u0456\u0447\u0456"
    },
    "Youth meeting": {
        "af": "Jeug samekoms",
        "bg": "\u041c\u043b\u0430\u0434\u0435\u0436\u043a\u043e \u0441\u044a\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435",
        "da": "Ungdomsm\u00f8de",
        "de": "Jugendstunde",
        "el": "\u03c3\u03c5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7-\u03bd\u03b5\u03bf\u03bb\u03b1\u03af\u03b1\u03c2\n",
        "en": "Youth meeting",
        "es": "Reunion de jovenes",
        "et": "Noorte koosolek",
        "fi": "Nuorten kokous",
        "fr": "R\u00e9union de jeunes",
        "hr": "Omladinski skup",
        "hu": "Ifj\u00fas\u00e1gi \u00f6sszej\u00f6vetel",
        "it": "Riunione dei giovani",
        "nb": "Ungdomsm\u00f8te",
        "nl": "Jeugdsamenkomst",
        "pl": "M\u0142odzie\u017cowe",
        "pt": "Encontro de jovens",
        "ro": "Adunare de tineret",
        "ru": "\u041c\u043e\u043b\u043e\u0434\u0435\u0436\u043d\u043e\u0435 \u0441\u043e\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435",
        "sl": "Mladinsko sre\u010danje",
        "tr": "Gen\u00e7ler Toplant\u0131s\u0131",
        "uk": "\u0417\u0443\u0441\u0442\u0440\u0456\u0447 \u043c\u043e\u043b\u043e\u0434\u0456"
    },
    "Brothersgathering at Ris\u00f8ya": {
        "af": "Broedersvergadering by Ris\u00f8ya",
        "bg": "\u0411\u0440\u0430\u0442\u0441\u043a\u043e \u0441\u044a\u0431\u0438\u0440\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0420\u0438\u0441\u044c\u043e\u044f",
        "da": "Br\u00f8dresamv\u00e6r p\u00e5 Ris\u00f8ya",
        "de": "Br\u00fcderkonferenz auf Ris\u00f8ya",
        "el": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u0391\u03b4\u03b5\u03bb\u03c6\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7 \u03a1\u03b9\u03c3\u03bf\u03b3\u03b9\u03b1\n",
        "en": "Brothersgathering at Ris\u00f8ya",
        "es": "Quedada de hermanos a Risoya",
        "et": "Vendade kogunemine Ris\u00f8yal",
        "fi": "Veljienkonferenssi Ris\u00f8yalla",
        "fr": "Rencontre de fr\u00e8res \u00e0 Ris\u00f8ya",
        "hr": "Bratska na otoku Ris\u00f8ya",
        "hu": "Testv\u00e9r\u00f3r\u00e1k Ris\u00f8y\u00e1n",
        "it": "Incontro dei fratelli a Ris\u00f8ya",
        "nb": "Br\u00f8dresamv\u00e6r p\u00e5 Ris\u00f8ya",
        "nl": "Broedersamenkomst op Ris\u00f8ya",
        "pl": "Braterskie na Ris\u00f8ya",
        "pt": "Encontro de irmaos em Ris\u00f8ya",
        "ro": "Adunare de fra\u0163i pe Ris\u00f8ya",
        "ru": "\u0411\u0440\u0430\u0442\u0441\u043a\u043e\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u043e\u0441\u0442\u0440\u043e\u0432\u0435 \u0420\u0438\u0441\u043e\u044f",
        "sl": "Bratsko sre\u010danje na Ris\u00f8yi",
        "tr": "Biraderler Beraberli\u011fi Ris\u00f8ya"
    },
    "Opening of childrens conference": {
        "af": "Opening van die kinderkonferensie",
        "bg": "\u041e\u0442\u043a\u0440\u0438\u0432\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0434\u0435\u0442\u0441\u043a\u0430 \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u044f",
        "da": "Barnest\u00e6vne\u00e5bning",
        "de": "Er\u00f6ffnung der Kinderkonferernz",
        "el": "\u0395\u03bd\u03b1\u03c1\u03be\u03b7\u03c2 \u03a3\u03c5\u03bd\u03b5\u03b4\u03c1\u03b9\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03c9\u03bd",
        "en": "Opening of childrens conference",
        "es": "Apertura de la conferencia de ni\u00f1os",
        "et": "Laste konverentsi avamine",
        "fi": "Lastenkonferenssin avajaiset",
        "fr": "Ouverture de la conf\u00e9rence d'enfants",
        "hr": "Otvorenje konferencije za djecu",
        "hu": "Gyerekkonferencia megnyit\u00f3ja",
        "it": "Apertura della conferenza dei bambini",
        "nb": "\u00c5pning av barnestevne",
        "nl": "Opening van de kinderconferentie",
        "pl": "Otwarcie konferencji dla dzieci",
        "pt": "Abertura da confer\u00eancia para crian\u00e7as",
        "ro": "Deschiderea conferin\u0163ei de copii",
        "ru": "\u041e\u0442\u043a\u0440\u044b\u0442\u0438\u0435 \u0434\u0435\u0442\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u0438",
        "sl": "Otvoritev otro\u0161ke konference",
        "tr": "\u00c7ocuk Konferans\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131",
        "uk": "\u0412\u0456\u0434\u043a\u0440\u0438\u0442\u0442\u044f \u043a\u043e\u043d\u0444\u0435\u0440\u0435\u043d\u0446\u0456\u0457 \u0434\u0438\u0442\u044f\u0447\u0456"
    },
    "Missionary meeting": {
        "af": "Mission\u00eare samekoms",
        "bg": "\u041c\u0438\u0441\u0438\u043e\u043d\u0435\u0440\u0441\u043a\u043e \u0441\u044a\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435",
        "da": "Missionsm\u00f8de",
        "de": "Missionsversammlung",
        "el": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b9\u03b5\u03c1\u03b1\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03bf\u03bb\u03ae\u03c2",
        "en": "Missionary meeting",
        "es": "Reuni\u00f3n misionaria",
        "et": "Missioni koosolek",
        "fi": "L\u00e4hetyskokous",
        "fr": "R\u00e9union de la mission",
        "hr": "Misionarski skup",
        "hu": "Misszi\u00f3s \u00f6sszej\u00f6vetel",
        "it": "Incontro missionario",
        "nb": "Misjonsm\u00f8te",
        "nl": "Zendingssamenkomst",
        "pl": "Nabo\u017ce\u0144stwo misyjne",
        "pt": "Encontro mission\u00e1rio",
        "ro": "Adunare de misiune",
        "ru": "\u041c\u0438\u0441\u0441\u0438\u043e\u043d\u0435\u0440\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0441\u043e\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435",
        "sl": "Misijonsko sre\u010danje",
        "tr": "Misyon Toplant\u0131s\u0131",
        "uk": "\u041c\u0456\u0441\u0456\u043e\u043d\u0435\u0440\u0441\u044c\u043a\u0456 \u0437\u0443\u0441\u0442\u0440\u0456\u0447\u0456"
    },
    "Tentfest": {
        "af": "Tentfees",
        "bg": "\u041f\u0430\u043b\u0430\u0442\u043a\u043e\u0432 \u043f\u0440\u0430\u0437\u043d\u0438\u043a",
        "da": "Teltfest",
        "de": "Zeltfest",
        "el": "\u03a3\u03cd\u03bd\u03b1\u03be\u03b7 \u03c3\u03ba\u03b7\u03bd\u03ae\u03c2",
        "en": "Tentfeast",
        "es": "Fiesta en la tienda de acamapda",
        "et": "Telgipidu",
        "fi": "Telttajuhla",
        "fr": "F\u00eate de la Tente",
        "hr": "\u0160atorski fest",
        "hu": "S\u00e1tor\u00fcnnep",
        "it": "Festa nella tenda",
        "nb": "Teltfest",
        "nl": "Tentfeest",
        "pl": "Fest w namiocie",
        "pt": "Fest da barraca",
        "ro": "Fest de cort",
        "ru": "\u0424\u0435\u0441\u0442 \u0432 \u043f\u0430\u043b\u0430\u0442\u043a\u0435",
        "sl": "\u0160otorski fest",
        "tr": "\u00c7ad\u0131r Ziyafeti",
        "uk": "\u041f\u0430\u043b\u0430\u0442\u043a\u0430 \u0444\u0435\u0441\u0442"
    },
    "Sisters' meeting": {
        "af": "Sistersamekoms",
        "bg": "\u0421\u0435\u0441\u0442\u0440\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e \u0441\u044a\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435",
        "da": "S\u00f8strem\u00f8de",
        "de": "Schwesternstunde",
        "el": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b1\u03b4\u03b5\u03bb\u03c6\u03ce\u03bd",
        "en": "Sisters' meeting",
        "es": "Reuni\u00f3n de hermanas",
        "et": "\u00d5dede koosolek",
        "fi": "Sisarten kokous",
        "fr": "R\u00e9union de soeurs",
        "hr": "Sestrinska",
        "hu": "N\u0151v\u00e9r\u00f3ra",
        "it": "Riunione delle sorelle",
        "nb": "S\u00f8strem\u00f8te",
        "nl": "Zustersamenkomst",
        "pl": "Nabo\u017ce\u0144stwo dla si\u00f3str",
        "pt": "Reuni\u00e3o de irm\u00e3s",
        "ro": "Adunare de surori",
        "ru": "\u0421\u0435\u0441\u0442\u0440\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0441\u043e\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435",
        "sl": "Sestrsko sre\u010danje",
        "tr": "Hem\u015fireler Toplant\u0131s\u0131",
        "uk": "\u0421\u0435\u0441\u0442\u0435\u0440 \u0437\u0443\u0441\u0442\u0440\u0456\u0447\u0456"
    },
    "Brothers' meeting": {
        "af": "Broedersamekoms",
        "bg": "\u0411\u0440\u0430\u0442\u0441\u043a\u043e \u0441\u044a\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435",
        "da": "Br\u00f8drem\u00f8de",
        "de": "Br\u00fcderstunde",
        "el": "\u03a3\u03cd\u03bd\u03b1\u03be\u03b7 \u03b1\u03b4\u03b5\u03bb\u03c6\u03ce\u03bd",
        "en": "Brothers' meeting",
        "es": "Reuni\u00f3n de hermanos",
        "et": "Vendade koosolek",
        "fi": "Veljien kokous",
        "fr": "R\u00e9union de fr\u00e8res",
        "hr": "Bratska ",
        "hu": "F\u00e9rfi\u00f3ra",
        "it": "Riunione dei fratelli",
        "nb": "Br\u00f8drem\u00f8te",
        "nl": "Broedersamenkomst",
        "pl": "Nabo\u017ce\u0144stwo dla braci",
        "pt": "Reuni\u00e3o de irm\u00e3os",
        "ro": "Adunare de fra\u0163i",
        "ru": "\u0411\u0440\u0430\u0442\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0441\u043e\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u0435",
        "sl": "Bratsko sre\u010danje",
        "tr": "Biraderler Toplant\u0131s\u0131",
        "uk": "\u0411\u0440\u0430\u0442\u0456\u0432 \u0437\u0443\u0441\u0442\u0440\u0456\u0447\u0456"
    },
    "Biblecompetition": {
        "af": "Bybelkompetisie",
        "bg": "\u0411\u0438\u0431\u043b\u0435\u0439\u0441\u043a\u043e \u0441\u044a\u0441\u0442\u0435\u0437\u0430\u043d\u0438\u0435",
        "da": "Bibelkonkurrence",
        "de": "Bibelwettbewerb",
        "el": "\u0394\u03b9\u03b1\u03b3\u03c9\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03b2\u03af\u03b2\u03bb\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd",
        "en": "Biblecompetition",
        "es": "Concurso b\u00edblico",
        "et": "Piibli v\u00f5istlus",
        "fi": "Raamattukilpailu",
        "fr": "Concours biblique",
        "hr": "Biblijsko natjecanje",
        "hu": "Bibliaverseny",
        "it": "Competizione biblica",
        "nb": "Bibelkonkurranse",
        "nl": "Bijbelwedstrijd",
        "pl": "Konkurs biblijny",
        "pt": "Concurso B\u00edblico",
        "ro": "Concurs biblic",
        "ru": "\u0411\u0438\u0431\u043b\u0435\u0439\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u043e\u043d\u043a\u0443\u0440\u0441",
        "sl": "Biblijsko tekmovanje",
        "tr": "\u0130ncil Yar\u0131\u015fmas\u0131",
        "uk": "\u0411\u0438\u0431\u043b\u0438\u044f \u043a\u043e\u043d\u043a\u0443\u0440\u0435\u043d\u0446\u0438\u0438",
        "zh": "Bible Competition"
    }
}